大家有冇問題想問下科大校長史維

話說依家科大就hold緊president’s forum,但就要人經條link去問題，咁唔知大家有無問題想問問佢

code係#hkustpf822

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

問佢自願送中會唔會參與

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

現場好多non local

diu佢unactivate左條code

條link開返

推

push

直播link